# Проверка разорванных списков

Панграммы:

1. Съешь же ещё этих мягких французских булочек да выпей чаю.

2. В чащах юга жил бы цитрус? - Да, но фальшивый экземпляр!

Думаю, достаточно. А теперь ещё список.

1. Первое

2. Второе

3. Третье
